有手足比黨鐵查飛狗打 黨鐵仲要報埋狗

冇一隻蝻亞狗係無辜

問下UST南亞仔

有friend試過

俾呢隻南亞狗整損曬 留曬血

冇還手?

你當我識哂全港8萬個南亞人

Btw似巴基人

有 差唔多打曬交咁

呢啲南亞裔保安，力大無窮，無做開gym嘅話, 真係唔好同佢哋有衝突，蝕底係自己

Cls

push

仆街南

睇個款癲過附例狗好多
見過有人推閘，有個南亞附例想捉，另一個南亞同事拉住佢

係癲好撚多

手足最後好似Call左律師

今日尖沙嘴都見到黃背心保安
我離遠用自己方式出閘冇追，好彩冇你嗰隻咁狼死